[另一個何君堯]梁志祥又指，任何人打算在 728 前往元朗報復、挑戰元朗居民是「不智」的行為。

元朗人應該知我講既另一個何君堯係咩意思

總之星期六或星期日去既真係要小心

對準政權好冇？
越黎越近国慶
林鄭越黎越急